(利是) 勸各位唔好慳一個半個利是

返工慳一個半個隨時俾人唱/俾人玩足成年
10/20換一年平安 抵到爛
放低所謂原則 eg佢結左婚/佢無同我講恭喜發財
利申 眼見比自己細都派

辭職吧

結左婚，又唔係自己條靚，咁都要派？

你回錯post

派 自己上司比我細都派
10/20都慳
當買六合彩輸左囉

D manager揾成十皮一個月

都係俾得20 蚊雞

孤寒到呢

有派算好
眼見好多都唔派

唔俾都冇所謂
不過我一定記撚住
有事唔好搵我,反正睇人仆街最開心

10蚊扮下野都唔肯遲早仆街死

利申 一封都未收到

你究竟有幾恨利是錢
講足幾個post

咁恨利事咪走埋位同人講句新年快樂囉

唔係恨

係俾人知道D老細幾咁大方

慘

唔好逼人啦 要自願

真係唔好慳

封張六合彩電腦飛俾人，分分鐘fatfat

如果封左俾耶撚

咁係上面寫句金句囉

想知你點撚你上司撚半年

巴打點撚法

唔係貪果$20 不過有時候講完恭喜發財
有的會扮聽唔到或迴避你眼神 真係扣哂分

仲有高職位派$10/$20，真係年年比人唱。